有無人覺得袁思行都幾靚女

思行個名好特別，很有哲理

純文字討論

其實佢做主播月薪幾多，二皮左右？

今日著低胸好性感

黎坐山仲正

都正，但袁靚d

情不自禁影左相

法官？

不了

無樣無波無屎忽仲屌嚟做乜

O

Dgs 做主播 大材小用

太平公主

點解係娛樂台

利申 睇直播新聞嘅唯一原因係睇思行bb

Is but la

前面邊個

呢d女屌起上來多數無乜水出

識屌一定屌賴君蕊

係靚
但Tvb
有幾次聽到覺得好多懶音讀音奇怪
不過唔知係咪新人緊張

佢由細到大講開英文

你又知？

不過幫無線做狗
有冇計可以溝到佢之後當狗屌同中出飛

人哋讀女拔架

佢游水個look 好pure
其實佢做主播月薪幾多，二皮左右

TVb我諗未必有啦
佢應該家底ok 做tvb賺知名度姐

十八歲

應該都有17-19？

tvb出名低人工 出鏡好似會多d錢
佢經驗唔多應該萬中到，真人唔高
之前做tbb見過佢

Hku得萬中

Hku又點
大把主播外國畢業

佢嗰讀hku陣住st johns
咬字認真麻麻
如果英文勁嘅話就唔該去明珠台
IG從來無講過政治嘢 清一色吃喝玩樂

個樣成個剪頭髮公仔咁，好得人驚

真人唔高，講身高？

幾靚喎

身高

呢啲質素都拎上嚟講...

嬲打樣

好想同思行bb一齊瘋狂jar飛機

馬xx先王道

賴凱靖正d

都正 但唔夠思行bb正

同可惜已經有仔

Fk...

而家83台最靚應該係袁思行>賴凱靖>黎在山